Avenger係離地撚，蝙蝠俠小丑係貼地撚

Avenger
係行大團圓結局，個個都正義撚
你俾個bad ending 佢，d 人反枱都似

蝙蝠俠小丑
係寫實派，無超能力，正邪成日兩溝
而且邪派成日贏，同現實一樣

DC貼地撚正評
離地撚負評

我本人就好唔鐘意d tvb 式bbq結局

蝙蝠俠超能力咪有錢，係好撚有錢

真 無得輸

咪現實囉
現實好多有錢人

兩套野個定位都唔同又比較

你會唔會用 午夜兇靈同JOHN WICK 比較

你嘅意思oscar 都無用
全部戲拎出黎比有咩意思

Oscar 還 oscar

依加係你死都要比較兩套戲

咁avenger有冇提名先

1項提名

ironman

bruce 有錢還有錢
不過好多技能都係要練, 佢真係咩都識